一人一個地鐵最深刻廣告

今日港鐵出咗個新廣告

第一次用動畫得 其實個感覺唔差
先撇除佢加價 故障 工程俹簁
單單以一個廣告做得幾好

不過我記得佢以前啲廣告都做得幾好 感覺都好清新

仲有呢個

以前啲廣告係同出版商 新碟一齊出

當年東涌線真係覺得好正 好新鮮

大家又有冇咩港鐵廣告印象深刻？

九鐵

睇番陪我長大個mv 突然覺得好似iu首good day

時光中飛舞

個廣告係咪抽水feel? d 情景同你的名字一樣喎